有冇人整英文文宣比外國睇

未撒！！！！！動議渣！！！
五大訴求缺人不可

缺一不可

唔好再講乘勝追擊
根本一樣野都無贏過

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

Today, the leader of Hong Kong, Carrie Lam, proposed a motion of the withdrawal of the extradition bill. This, however, does not signify the victory of our battle.

In the press release, the leader blatantly dismissed the other four demands of two million protestors, including the establishment of an independent commission of inquiry and universal suffrage. Also, the bill is still NOT FORMALLY withdrawn as the retraction is a mere motion that can be vetoed by the pro-Beijing camp of the legislative body. Our demands are still not met.

The fugitive bill saga reveals the abuse of power of the police and the tightening grip of freedom from Beijing. Since June, we have seen the police force harming civilians in train stations; Beijing threatening to mobilise the garrison. To Hongkongers, the protest is now an act of resistance against police brutality and the narrowing freedom taken away by China. We are fighting for our future.

In such difficult time, we would love to ask for your support. Your understanding of our situation is important to pressurise the government.

We shall never surrender. Please support us.

TL;DR: It isn’t fucking over; Carrie Lam’s playing with words

麻煩晒手足

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相

Thanks